想問現時香港監獄可以收幾多人？(曲)

如題(曲)